巴哈姆特世界第一

個結局好撚癲根本係到虐
唔happy既happy ending黎

屠龍都要講到咁棲美點夠你玩

快D3季

凱撒變左視覺系佬

佢只係一條屍黎

死左都要鞭屍